\SetVersePairs{
  {\item \VSup{11ab}\Inchoatio{Tu}{a} est, Dómine, magnificéntia \MediatioVII{et}{ po}{tén}[tia] et glória \TerminatioVII{at}{que vic}{tó}ria.~\Antiphona
      \item \VSup{11c}\Inchoatio{Et}[ ]{ti}bi laus;\MediatioVII{}{}{} cuncta enim, quæ in cælo sunt et in \TerminatioVII{ter}{ra, }{tu}a sunt.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{11abc}\Inchoatio{A}[ ]{vós} pertencem a grandeza e o po\Flexa{der}[,] toda a glória, esplendor e \MediatioVII{ma}{jes}{ta}[de,] pois tudo é vosso: o que há no céu e \TerminatioVII{so}{bre a }{ter}ra!~\Antiphona},
  {\item \VSup{11d}\Inchoatio{Tu}{um}, \MediatioVII{Dó}{mine, }{re}[gnum,] et tu es super \TerminatioVII{om}{nes }{prín}cipes.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{11de}\Inchoatio{A}[ ]{vós}, Senhor, também pertence a \MediatioVII{re}{a}{le}[za,] pois sobre a terra, como rei, vos \TerminatioVII{e}{le}{vais}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{12ab}\Inchoatio{Tu}{æ} divítiæ et \MediatioVII{tu}{a est }{gló}[ria;] tu domi\TerminatioVII{ná}{ris }{óm}nium.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12ab}\Inchoatio{To}{da} glória e riqueza \MediatioVII{vem}{ de }{vós}[!] Sois o Senhor e dominais o \TerminatioVII{u}{ni}{ver}so.~\Antiphona},
  {\item \VSup{12cd}\Inchoatio{In}[ ]{ma}nu tua virtus \MediatioVII{et}{ po}{tén}[tia;] in manu tua magnitúdo et im\TerminatioVII{pé}{rium }{óm}nium.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12cd}\Inchoatio{Em}[ ]{vos}sa mão se encontra a força e \MediatioVII{o}{ po}{der}[,] em vossa mão tudo se afirma e \TerminatioVII{tu}{do }{cres}ce!~\Antiphona},
  {\item \VSup{13}\Inchoatio{Nunc}[ ]{í}gitur, Deus noster, confi\MediatioVII{té}{mur }{ti}[bi] et laudámus nomen \TerminatioVII{tu}{um }{ín}clitum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{13}\Inchoatio{A}{go}ra, pois, ó nosso Deus, eis-nos a\Flexa{qui}[!] E, agradecidos, nós queremos \MediatioVII{vos}{ lou}{var} e celebrar o vosso nome \TerminatioVII{glo}{ri}{o}so!~\Antiphona}
}